[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (929)

代開

你開先 推你

Pish

布拉加

推你

ok

呢個

鼓油we love u

push u

支持樓豬

Ok 瞓得

屌你老味 角球有球開硬 接左變越位on99瑞典佬

上水問個問題都中1001
多謝巴打幫手開，未中過手忙腳亂唔識開

Me2

會唔會好多人扑左你搵唔到PO

叫人點祝佢好運

留名羊錢

9527 ver 2.0

5g呢

咪係

9527無朋友
我有

葡萄牙有冇機入3球

依加點名睇下邊個扑左你

布拉加針

CCC朗

比利時信唔信得過

對唔住大佬

我會mark定聽朝block 返佢十次

布

布晉黃金賠率

追和反cup啦臭西

成個po都布拉

比利時下盤穩唔穩

1:1 布

Fake

Fake你老母臭西

請不要忘記sporting的教訓

Fake完下球real

入多粒半大呀！

下兩球real

布拉加給未

瑞典[-0.1/-1]
保加利亞[-1.5/-2]
比利時[-0.1/-1]
葡萄牙[-1]
4x1
希望中

追和反cup456

比利時 嬴波首名晉級

半客100%開唔出 應該

LM OK?

要派我過濾

打錯
贏到派100俾輸波手足先

派me

我日日輸

LM睇中哂

我了

比利時同提子同路

LM睇中哂剩返兩場

布拉加著火

我了，出糧入左錢，買2場輸2場

ME

傳心咋

上個post話要去ifc位手足呢

買牙朗？

買西鑽晉又死 布又黎

派人妻大仔先贏大錢
BIG SON

笑4

唔洗嗌啦
岩岩嗌左成場保加都係輸

試下唔好屌波

我依家真係著火

希臘+1

Lm

我

我啦

我都唔屌波喇，屌左成場飛腳大波都係豬

LM

原來BLOCK撚左豉油,睇唔到POST

9527Z

鳩估玩下先
法國 6:0 盧森堡
匈牙利 1:3 葡萄牙
拉脫維亞 0:3 瑞士
希臘 0:2 比利時

都唔會派到我架啦

Block返你十次了 check

追和未

岩岩牙朗whatsapp我話佢今日會入三球

allin了

Allin 大波都fatfat

1:1

半大

Cup佢老母

又fake

Fake你老母

WOW

fake 3次

Y me one only

fake夠5次呀笨

Use365

Fake your mum pussy

特內里費

比利時求下你開6球比我 喇係成月都會冇飯店 求下你

比利時求下你開6球比我 唔你成月都會冇飯食 求下你

出左線仲會咁搏咩

3:3得唔得

比利時和波都出線

未出
勝埋民場出

比利時 上半入一就得

法國半大

馬會唔開提子角球

比利時葡萄牙

一開球變一球盤

葡萄牙已經3C

01瑞士

驚人買爆角大 相反比利時就唔怕

直布頂住呀

葡比

布拉 特內 Billy's 提子

特內里費
比利時
葡萄牙

布拉加入多球

法國入未

屌 場場都要叫

有冇法國link?

布葡比

試下唔叫

得瑞士入波？

走完數唔改下名就入黎？

葡萄牙同我入翻3粒
訓醒收錢

高路高路比人買到冇水

麥包皮好落力
但法國仲00

成隊訓著左

繼續上 全力上

咁撚樣點入5球

想要希臘 FG

牙朗呢

法國半大已死

有冇出？

到底我前世做錯咩
要晚晚唔訓睇住自己輸錢

比利時 我剩係買左半客 入一球好冇....

有

因為你個野壞左

大家都20碎

輸到冇哂感覺

馬會有人監控你

收到風今場比利時唔去波
留力踢完call g啊

唔早講

半大-3

提子入未

狗會你mon完我未！

渣

我求下你地入波

布拉加比啲角比利時ok?

丙朗求你入3粒

有冇人答我ok 上幾場答左都羊錢

1999

會角大

唔派我點答

點解你會明

買左西乙客 是咪玩完

李藥智

丙朗我都求你了

和波都出線啊
得失球+31

主Fg 有1.8派錢咁派

C朗射未

咁樣諗就會贏

丙朗快D入波

Ok
羊左記得派我

得瑞士果場開左波 其他仲熱緊身？

0330 點睇

你個野壞左，派比你都收唔到啦

屌 笑左

細波夜

阿朗沙基利快入

Allin左提子 射啦好嗎

法國半大唔到又死幾多人

得瑞士有入球，又輸

盧卡古入波未

唔撚好呀

C朗唔射點交貨

泰買左咩

葡盃快手入第3球

Rc就789啦

C朗，牙朗，丙朗，是但一個入夠3粒啦

比利時半客

咪撚呀拿

on9球探

葡萄牙2.5大波買唔買好
輸淨少少
慈善球王會唔會出奶力刷數據

牙朗對家RC

匃牙利rc

似和
0球到尾

匈牙利紅左件

是咪等羊

布拉加半大仲未派

繼續

紅左就456啦

678ok買左10蚊客其他

紅左都要丙朗射先得架

法國係咪未開波？

得瑞士開左波

C朗中出匈牙利未

2點場半大仲唔派係咪on9

32分鐘一球都冇

未

比比大哥 爆頭

匈牙利紅左仲勁

主高一班波

差唔多半場提子發覺都00

法蘭西GOAL未

黑山1-0

直布0:1

上呀丙朗

365無響過

布拉加goal

C朗比張家輝打跛左？

Fake goal3.5b cashed

Sam

葡萄牙2.5b點算好

真係人都好癲

365係咪壞左

阿朗唔入波轉迷美斯了

食得屎

比5c

Jump了

一齊針 一齊含撚死

等埋

發覺4.5S原來真係派錢

打機算 no eye see

成串冇撚哂 針得

球証fake4次教練冇抗議咩

阿朗唔驚
比利時先驚

就算黑哨都有個譜啦

我覺得人生真係好艱難

人又冇，錢又冇

lukaku係咁易入完2粒先抖啦

提子d人成傷 主隊好狼死

有皇者獌兩大尖刀 盧卡古同費蘭尼驚咩

消磨客隊意志力

法狗

主隊快D收多隻RC啦

入1粒都好丫上半場

諗住發覺半場兩球既話下半場都幾好頂 依家 仲差比利時角大

球王C朗快D入3粒

一場fake 4次唔洗比人查又冇人抗議講唔通喎

你老母我補飛既錢都冇
求下你入波丫牙朗

3:30下盤啦

法國真係on撚鳩

我個球探壞咗牙？

6c

比利時半客✖

1.06半主都開唔到

on9

法國踢假波定係逗森堡上曬身啊踢左咁耐一球都唔入

葡盃係咪一定要主入 球証先唔吹

球證迫害

薩拉戈薩同路召集

強隊細波夜 ？

法國半細有2.92

3場窿對窿

提子個場 主隊既落腳好撚狠

半0全5可能嗎

葡萄會唔會係對面打少一個情況下和波/輸波

3場即場都00

5場有4場都開到6-7c

法國各自想表現自己 有波就自己去 自己射

lm

匈牙利今場會打少幾件呢

0245全半細有成18倍

痴撚線 一球都無

所以咪成20腳都00

跪求牙朗下半場入3粒

西乙針了

咁撚高水，仲要cashed埋

葡萄15腳0入球

1:1 晉唔晉到級？

訓醒有錢收就繼續 冇錢收就棄game

法國射18腳都未入波

球王？ 笑撚死人

安達施華 廢撚到

我都打算棄game, 輸到怕怕

fake 4次我都唔信大波到
好似上次西鯨fake 3次1-1完咁...

比利時 567各買左1k係咪jump得

再fake報公安

布拉加2:1

狼撚到呀匈牙利

葡 求開三球黎

睇到法國射左18腳 葡萄牙15腳都冇球入我就知今晚係準備食白果啦

再fake報驚了

特內里費我求下你入

allin哂 冇得唔棄

同求

針

買左半細姐

追和唔該

我唔想再輸到0蚊然後入錢

有冇人派我

me

叫雞錢都輸埋了

輸到個位數就代表叫你咪玩

手痕去計下，真係嬲

Me

翻大陸玩啦

4點個場主憑咩讓咁深

轉gay啦，gay佬好易約砲

自己上

打飛機囉

葡萄牙開到3球 介j1個月

都係叫女朋友上黎屌算

要

布拉加2/2.5b✔
幾時有聯賽

買咗大波真係瞓先了
希望起身中番一兩場

Yes

開到3球戒扑一個月唔走數

lm ok?

有女仲叫咩雞

天地有正氣 提子會羊的

no 輸好多

成日比條女叫我唔好賭集住我道氣
係咪應該分手

跪求贏3：0

閘

食牛雜

而家你輸波都仲有條女
分左你仲有d咩

咪就係

我推介法國2.5高水大
有冇同伴GUN

都冇2.5

不了

集集 葡萄牙開2.5大 介j一1個月

等下

咁你就唔好講啦

邊個叫你同佢講呢

3.5細算啦

比利時GOALGOAL

葡萄牙GOALGOALGOAL

插隻右手入褲袋
用左手篤馬會app得唔得

咁你最後買左幾多

比利時贏少過兩球都應該炒教練啦，請埋啲三線教練

啲球員自己玩燒味隨時仲好

7c

冇眼睇了 訓先
最後集一集氣
丙朗C朗牙朗我屌哂你地老母

細注同佢講，大注唔講咪得

奇蹟大波

開心死我

245五場加埋2球 場場讓咁深

Lm ok?

賭錢唔好帶女人…

提子goal

0-1牙

Billy's 提子

葡萄牙1:0!！！

入多兩粒

女人女人累人累人

比利時呢屌，yc就拎兩張，波就冇，你老味

用apps啦

布拉加2:1 完場

提子who 入波

比利時真係似食花生等完場
molamola

a米神鋒

9號

提子
薩拉戈薩

係咪有人跟左比利時角大

比利時比球黎

今日尾場有人出水11 4 3
我無買到11 4位置 買左位置Q用1號做膽
後悔左3個鐘

派我

贏唔到應該炒領隊啦on9

依個陣容打皇巴都唔輸蝕，你老味希臘都贏唔到

比利時幾時解體

瑞士2:0

得你正氣

波斯尼亞5.5s黃金比例

訓教算 唔識入波

瑞士大波了

瑞士正氣

點解我成日前都揀錯波

葡萄牙入多兩粒！！！！！！！

快GOALGOAL！！！！！！！！！

葡萄牙跌到落半一

特內里費
比利時
葡萄牙
要針了

唔係一球球半？

比利時又玩半6全7
88

法蘭西

即場呀
會唔會冇波入㗎

比利時=今夜西波之首

點解我成日買過關

葡萄牙入多兩粒！！！！快！！！！

因為你想以小搏大

咁發覺叫咩

西波之霸

好彩訓左冇買

直布羅陀 0-2 波斯尼亞

比利時 阿朗 開到大波
頭10抽2派100

法仲係 00

支持

比想點

下一隊入球投注指南(第1球)
法國(主隊) 無入球 盧森堡(客隊)
1.11 5.70 19.00

ON9

70' no goal有5.7

葡萄牙入多兩粒
比利時入多三粒

法國想買1.5s 有冇人跟

8c -3

中左派我得唔得

派埋比我

比goal

比1:0

葡萄牙 比利時

希臘0 : 1比利時

比利時世界波

葡萄牙 比利時 入多2粒

葡萄牙入多兩粒

比利時入多兩粒

快撚D入波！！！！！！！

法國真係 仲開到咁低水

好

加我ok?

提子-1個陣買左上盤 全場0-1咁點計？

讓球 走

讓球主客和 豬

比-2c 葡-2入球 瑞士讓球主客和

唔好賭啦

比利時1:1

1:1 比利

三位數？

比利時上盤被迫害

1-1

葡萄牙同比利時分別入多兩粒，快D啦！！！！

比利時半0全3？

比利時

小買盤

比廢到 買角算啦

收返d錢戒

好在無追ng

比利時
葡萄牙
瑞士

比利時

葡萄牙入多兩粒

比利時入多兩粒

仆街比利時

只求小小羅入多粒

比 比多2c ok?

又1-2

根本得瑞士認真踢

極速大波 上盤

比2:1 大波！

比利時2:1 GOAL
阿朗2球

比

比2-1

提子

葡萄牙入多兩粒

比利時入多粒

快撚d
我無錢買 好似害左你咁

提子炒飯咁炒ok?

假到

頭先中有冇1.5b買

好彩係葡萄-1果時買

-2c

比葡上盤

牙朗456未

快D 5分鐘入兩粒

快D

獌四大尖刀之一 盧卡古

大波只需4分鐘

比利時中場有冇1.5b買

假波

9c

戶口600重注左提子盤

自己無買叫人買好撚9咁

C朗牙朗丙朗快D入多兩粒

重注400

走盤呀 都未輸

唔係，係西波
比利時個陣炒人456都冇問題

我買左 －1/－1.5

提子牙朗快手大波

比番我得唔得

可能直屌-1

唔屌唔得

梳 入多粒

希臘準備入了

葡萄牙快D入多兩粒

空牙利輸緊波都仲守 葡狗又廢到攻唔入 禁區都入唔到

比利時 比多c ok?錫晒你

好明白你心情
當日3700蚊2串1角大 法國到90分鐘先十角

入多兩粒

葡快手入多兩粒

阿朗入波未

追唔追比ng

黎未

提子果場加埋成25射
Dllm la

刷角

球球鳩射 都冇中過龍

角呀

比利時知唔知醜 你d人腳同人地比

葡仔希臘準備入

匈牙利濕晒葡萄牙都唔入佢

辣殺

蒙特受害者

10c了

葡萄牙快手入多兩粒！！！！！！！！！！

10了

阿朗

冇人幫法國屌波？

比利時比一角定驚ok?

提子開個2.5大黎 介j 兩個月

11打10都入唔到幾粒

會反cup

10c?

十角了
派我

yes

提子開大 我即刻去幫我老公含撚

夠了 到西朗中出匈牙利ok?

快撚D大波

唔開都會架啦你

等睇

陣就幾十億

唔開就訓了

提子 空牙利 放兩粒原子陣 炸撚左兩個國家去 再唔開大

你平時做開有咩特别

無問題

牙朗逼害

機都唔打上黎屌c朗 唔係唔比面呀

冇串到呀？

平時都冇做

1粒plz🍇

朗

你估下

老公豬慘慘

2粒

C朗求你拿拿臨入兩粒

出絕招啦 希臘 葡萄牙

法國入波未啊屌你老母

智盃角大 信唔信9.5b

牙朗我求下你入

波士尼亞事前開到4.5b 5.5b

4粒

當我求你 入佢兩粒啦好嗎

都係果句 我無買

波黑要入隨時客其他
睇班仆街想唔入

5.5s都有1.72 其實抵搏

Colocolo又輸

葡萄牙，求你奇蹟開大大大波

11c ！

阿朗 2球

整2個12m就夠了

比利果場 成場得70'-75'有認真踢過

點解紅左件都可以入唔到

dklm補翻個3串1 no goal

7點先開

唔貪心 2球is ok

我買左半大到而家都未派

法國下盤有無人買左 3.3倍高水

葡萄牙細波GEL得

刷角了 是咪代表要入了

葡萄牙射多粒未？

5分鐘2粒！

阿朗比一球我開上盤

牙朗入啦
我要針啦

半細2.92
幾多人買左半大

C朗唔好忍 射佢老母啦

法冇咩好叫

補左1.5s，唔好入就得

應該好多 主贏咁低水

C朗入多兩粒先比笑

未完呀

屌你啊丙朗

提子入多粒

2點場半大唔派 想補都冇錢補

快

比啲力啦

狗會玩撚晒

法國-4

入啊屌

比利時頂住收番個本

葡萄牙同比利時空難死啦屌

入未 等左40分鐘了

Cls

唉

3分鐘 2球

唔派布拉加 我法國高水1.5s買得150

比佢射啦好嗎

法國1.5s✔
買大波上盤一定激到嘔

我 立即 屌鳩你地每人兩粒提子

走盤

打少個 都得一球

垃圾

牙朗黃牌 都有9倍

戒賭算喇。。。。。

又西又假

哥利斯馬好波

提子豬半
薩拉戈薩

高路半大都做唔到

得頭關收足

發誓唔再賭非聯賽

可唔可以搵人同普巴講唔好再射波啦

本來就冇咁勁
D人冇野買買到冇水

Jump

有冇人轉頭超渡我

88

高路高路半客幾多水

再見啦世界

對家半客有8倍

8倍

輸足成個星期第一次中

挽留

岩岩係咪有人話比利時大派

求派

20蚊就唔留了

20蚊都係錢呀ching

係開心既

又要jump

仲 衰過讓球和

有無人派 由今朝輸到依家

我指唔留叫派了
但有冇其他人可以派我

前日入$100
玩黎玩去都係$250-$450 徘徊

咁岩輸淨20蚊攞去博

入多$100應該會上到更多

玩左成個月
入1k上到2.5k
之後輸返到依家得900蚊
到底我成個月捱更抵夜為乜

戶口得返40 求起機方法

4:2

有冇大蛇出水比我豬埋佢疊埋心水戒賭

知你勁啦 洗唔洗貼堂

要，貼係港督府門口

事後貼出黎又唔係派

由佢貼條飛打飛機

$10 圖以前收規華大把

4*1只會又低水又冇肉食果陣先中

佢有冇jump到？

起晒底比我都針啦

心情好唔好d

我低水都唔中

想過去推post了

等聯賽開番
我就追住成季買利記，馬體會角細 熱刺，薩索羅角大
唔想度波同捱夜了

派啦？老規矩

頭先用50蚊串左條先得3倍幾
世外又難中又冇肉食 想點

辛辛苦苦中條4x1
買場盤輸半就無鳩左了

薩拉戈薩

串讓球主客和就唔同了

好過無 次次單頭先中 一串實有關斷

聽日果啲半場0.5/1b 勁吸引，除左北愛

派 LM

聽日再算

人地贏得幾百仲叫人派

波po 口頭憚 勿認真

贏左成個禮拜追緊正數
然後輸返哂落世界盃

丹麥 尼日尼亞 黑山

聯賽星期六日成百場波
唔忍手一定輸
學下忍手

日日正數就算 一日汁500 一個月都15k

正極都正唔到數好灰

訓未

同埋盡量一注飛收左錢先買另一注
輸左兩注 追數亂咁買 越輸越多

乜撚野中得幾百仲叫人派

事後既就要派是常識吧

上面買皮蛋要貼堂果個幾十倍咁羊都未派
我呢啲薯仔憑咩派

唉 我會忍手喇
早排旺就開始心雄想快d正數
明明話過只賭聯賽但又忍唔到手

訓啦

人妻唔洗返工？

葡萄牙

唔洗呀 廢青了

Dllm 葡萄牙

盧森堡+4 2.95@

真係救定賭
不過我都幫唔到
岩岩幾場假波爆左廠

唔怪之得晚晚深夜都見到你
我訓幾個鐘又要返工了

買咩

起身翻工乛⼁

七點主盤

玩命?

戒賭了
各位清 有緣再見

好撚大雨

主盤好玩命咩

平半退盤 上到1.8以上 skip都唔會要上盤

7點入球大

bb 你終於返

你認錯人(好似係

Mon po

太掛住佢

入左3k主盤，希望唔駛Jump

霸氣盡現啦

可能要改名

9.5s

訓 希望唔洗針

希望唔好

7點不玩了 訓 早抖各位手足

普巴去哪兒

角呢

無人屌足球了

聖地牙哥漫游者

主求你入

買咗9.5b要針了bye

手足
見您求左成日 戰績點

琴晚好彩訓左

唔係死硬

主我求你入呀！

支持支持

主屌打緊？

唔算 55波我覺得

3.5s收息

應該無人會有睇

主隊

1:0

主呀！1-0

主入了

手腳一屌就有

入左入左

屌 買左第一球客

主FG cashed

半6全10

所以話波係要屌

伊比利亞萬歲

要買No goal 了

客rc

紅左紅左

紅埋

打少個都no goal?

客RC

球探 到底主定客紅

好彩未買

On9 NG @2 打到落1.49
比狗買

伊比利亞好野

本身2.02

1.49比狗屌

3.5s 1.24收息

好彩少少大注左主FG 回番d琴晚輸既

客好矛咩
睇資料上次客又係RC 比主2-0完

1.26

半5全10

即刻10蚊波蛋 屌屌佢先

馬會app仲係上半場

1千博5百先

客ng 準備好了

自己買啦 事前飛

客唔守放晒黎攻都有機入

我d半大飛輸好慘

真係垃圾黎，葡萄牙入得一粒
你老母又唔清我袋，係都要淨100比我吊我命

5@no goal

Sry巴打 提子平時開慣大波 估唔到佢琴晚咁on9

聖地牙哥好波

呢個痴撚線 無入波應該有20倍

90倍

笑死人 個陣夾埋幾多e

牙朗首黃有8倍....個陣諗左好耐好想買

唔緊要 本身應該發左，自己on99轉走左荷蘭半主同葡客勝

90

起唔到身買主

法國係咪打人水波

主NG 差唔多要入了

1001

買左客